# Getting Started

##Como executar o projeto
Para realizar a execução da aplicação através de uma IDE, basta ir até o packge com.desafiointer e executar a classe main DesafioInterApplication.java

##Como executar os testes unitários

#Calculo digito Unico
Baste ir até o diretório src/test/java e executá-la em seguida passe os valor informados no console

#Cache
Ainda no diretorio src/test/java basta gerar os objetos informando os valores de N e K em seguida utilize o metodo listar da classe CashUltimosCalculos

-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------


